有無手足印 香港不要獨裁政權

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左